<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

以今日情況而言，勇武死局已出現。

1.被捕人士增加
2.無差別恐怖襲擊，警方無底線使用武力
3.民眾開始疲累，民氣不足

我地需要一個大型和平示威表達香港人呢兩個月泥對政府的憤怒。以目前泥睇，民陣搞既示威先可以叫到一家大細出泥。

8月25，以元朗721事件一個月作切入。文宣，和理非全面入場！保護前線，給前線休息！

1.高舉暴力只會帶來更多暴力，政治問題政治解決！
2.重申五大訴求
3.維護香港法治，釋放被捕人士

政府成日話和平示威就可以！
我哋就曬馬，好似616禁！和平到上全世界頭條！

到時，佢再唔回應訴求的話！
勇武再次入場！

感謝各位手足！推啊！

推

跪求民陣要遊行

推啊！！！！

推啊！！！！！

支持大遊行

點解d年輕人有齊裝備，其實佢哋係警察泥架！！

前線的付出暫時足夠的，目前最大的威脅是輿論的鬥爭。在今日無數的犧牲下，港警又犯了一大錯—催淚彈打入葵芳地鐵站，又涉嫌假扮示威者，挑釁示威者把行動升級。連同7。21的警黑勾結，連同多月來的濫暴濫捕，以及眾多身份不明的「警察」。

我們已經累積好足夠的證據證明成立獨立調查委員會的必要性。現在是將港警暴行在公眾心目中無限放大的時候。

你們可能覺得訴求太卑微，但是抗爭不能以 All or nothing 的方式爭取。

再者，林奠是沒有可能贊成的。那我們就可以在區選搞全民公投。比起街頭抗爭，中聯辦官員更害怕失去區議會控制權，因為他們不可以再利用區議會來私相授受，失去控制基層民意的基礎。謹記區議會選舉是目前唯一的普選機制，絕對有反轉的可能性。

最後寄語各位愛香港的巴打，我們堅持的是民主價值，是要有海納百川 有容乃大的精神，而非胡亂為他人扣帽子。一言堂的做法只會令我們淪為中共的翻版，焦土抗爭更是沒有辦法團結二百萬人的力量。當我們的道路愈走愈窄丶能容納約人愈來愈少，到底我們是真民主，還是只是土共的影子？

到這一刻，犧牲暫時夠了。為了我們犠牲了的巴打，我們更應該用智慧和理智去團結最多的人，去打贏這一場屬於全體香港人的仗！

推啊
我要遊行

push

我隻腳要行啦！！！！！！

要一次和理非大遊行

！

民陣

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

問題係警方唔會批！同時民陣唔敢在沒有不反對通知書下叫人集會

政府一直話和平示威係可以，民陣 和理非 到禁都唔批？
一係咪比條on9路線，最少可以集民氣。

如果 民陣 我哋咪高舉 香港無言論自由囉！

試左先再算啦，手足！

818大遊行

直指黑警罪行！

解散警隊！

connect 和理非三百萬人

香港人同我上街 我要大遊行！

勇武嘅時分係時候暫停
和理非理應接手對付政府
唔知各界出聯署信可唔可以比壓力逼班狗出不反對通知書
我希望遊行路線係維園到政總甚至更遠都得
同埋各和理非如果去遊行，唔該今次從維園入 塞爆維園

821 811

818大遊行

唔係要勇武，要搞爆機場

聽朝文宣

1. 爆眼

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要要A1，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

下星期荃葵青唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

。要。搞。機。場。

煲大文宣，集合罷工搞機場

香港要贏，機場要死

821 當日可以做一個集會，提醒大家25號有遊行，可以比d時間文宣。

只係個人睇法

已經同ISIS冇分別

和理非都支持遊行

跪求民陣發起遊行

Push

推啦屌

係啊，每分鐘自推，推到錫春袋

可以再次做到國際關注，挽到去10月1

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

星期六日行會可以一家大細都上街，好多中產其實燥到癡線。821都可以做個集會，宣傳下825既遊行。

香港已經唔容許普通市民存在

黑警暴動, 製造恐慌, 加大警權, 威脅中央, 建軍政府, 意圖獨立, 聯合福建, 製造假象, 分裂祖國, 罪大惡極

可以街坊要勇武落街賣餸

我只見到和平示威者，同黑警dum磚，燒自己警處！！！！

PUSH!!!!!!

（請置頂）就近日所發生既野 我地必須真真正正黎一次最大型既和理非遊行

幫我推依個

無示威者衝擊，只有黑警扮示威者衝擊，真正搞亂香港，令中央打輸貿易戰，罪該萬死

呢度係太古開槍？

必推

係 連開十幾槍

係機場再宣傳要求 大遊行

我睇到勁嬲，屌佢老母

必到

佢下唔批個遊行啊，我哋就話 香港已死 無言論自由 無法治 焦土個經濟

真心，要組多一次大遊行
所有訴求+追究黑警公安腐敗行為

係，仲要提起 公安條例 班犬 可以禁癡線就係因為呢條野，入面有特務警察架屌，之前出post無人理啊。

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

你睇完會仲嬲

之後仲要電梯打人推人

721都未同佢計啊！！！

721

和平到世界盡頭

推呀

我覺得啲人成日都話要和平 就極度和平一次 如果都係依舊逃避五大訴求 咁啲人就冇嘢好講

直頭表演 airdrop Tim la 要

支持和理非

民陣要出你吹雞啊

我無名小卒炸。。。民陣。。關我咩事，大家一齊利用佢仲好過啦。

呢一刻都仲分黨分派，不分化啊。。。

支持 集中力量 8.18 維園大遊行

721 拘捕零人
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內、推人落電梯
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫用暴力、無理拘捕、警黑勾結
5. 全面實行雙普選

我要遊行 我好想遊行

和理非遊行！
罷工罷買！
癱瘓機場！

三粒核彈！！！！BOOM

721 811

推！！！
所有遊行post都要推！

一人一PM去民陣

狂推推推推推推推呀

要遊行！

721 721 721

721 ！！！！！

一齊post 文宣！！！！！！有無designers?

推呀，民陣請你地幫幫手，吹一次大雞

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

818 大遊行

畫面上一定要多五大訴求banner
辛苦手足

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

就算，你好唔鐘意民陣都好。首先我唔係佢哋既人，我只係想利用佢地，因為佢哋的確叫到最多人出泥。同如果佢哋都比人ban，就可以spin大佢。

講真，我只係利用佢哋。就算無左民陣，只要運動運作到，我都無所謂。

我之前都收到風，話衝立會既第一個人就係警察。

聽朝文宣

1. 爆眼，港鐵站內極近距離開槍

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

3. 港鐵站內過期有毒TG，會經冷氣及隧道系統傳到所有站，市民請帶備口罩

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要A1，要掛牆橫額，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

除左連儂場，全港都要貼滿海報，商場，燈柱，公廁，巴士向外車窗，所有有人地方都要貼！

Keyboard fighter出擊
所有唔關事既po都要洗佢版

下星期唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

『要。搞。機。場』

煲大文宣，集合罷工搞機場
封所有路線，停所有航班

香港要贏，機場要死

有無人知中槍個女仔情況點？

太遲了
明天就要做

比d時間大家文宣下先

Sorry無講清楚，我用呢個icon嘅意思係go go go。

我要遊行

我都係怕je，另一個post入面既人好多都屌民陣，真心我地無分化既本錢

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

民陣幾時做野呀屌

民陣做野未呀 縮撚左成個月啦

咪係囉，屌！！！！！明明佢叫到勁多人出泥

佢出又怕比人話大台，唔出就叫唔到d中產和理出泥。

e加係時機啦ma

借位加討論
濫暴由月尾大家都見到，亦經常提要成立獨立調查委員會。
個人認為譴責濫暴係要、成立調查委員會都重要。但更需要解散現今警隊！

最主要係因為警隊已失中立、服務市民既成立原因！

（自己香港自己救！）警隊一定要解散，8大原因！

其實，重點係 公安條例 。入面寫明佢地可以亂泥

遊行嘥時間, 行完好多人覺得件事做完咁! 集會更集中! 諗吓 集會地點, 伸訴對象 同 目的仲實際!

咁即官迫民反啫!

721
811

推推推

高舉呢點，反送中禁反啦，屌

一人一PM

炸爆佢

（請置頂）就近日所發生既野 我地必須真真正正黎一次最大型既和理非遊行

推依個

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

我都有一首wo，又比你聽下先

加油, 音樂可以凝聚到力量

又唔好禁香蕉糖先。。。發洩下就好啦，小心左膠左，音樂救世界啊。

入泥睇下公安條例啦

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

睇完 諗下有咩可以做到

加油! 各個崗位互相配合

推
出嚟行咁簡單嘅事 個個都可以做到

612 721 811

直接去 民陣 facebook page 啦

民陣 facebook

推到有818香港人大遊行！

Pm左，都有留言。你都一齊做啊不如。

想收集大家訴求，做標語。有機會登報。

我都有提出要再一次大遊行，但就俾人話「起底 鬼黎」

無言！

和平遊行，不是沒有用的，我們應該再要發動一次大遊行。

遊行，政府也不會聽，所以遊行不是做俾政府睇，也不是做俾中共睇，但是大家不要忘記，遊行，是有好多好多不同既人出來。有老人家、有小朋友、有傷殘人士等等全部都可以出來表達對政府既不滿。好多和理非成年人、老人家、小朋友或傷殘人士等都好想好想表達最新既不滿，但唔係個個都可以走到最前線，同黑警對抗。

我地要俾更多香港人、外國知道，香港，唔係只有暴力抗爭，仲有和平抗爭。

讓一班唔可以出黎暴力抗爭的香港人，就用遊行去表達不滿。

大遊行焦點：「香港 7.21 8.11 事件！」

我地「必須」，再以大遊行去讓世界更清楚知道，「香港 7.21 8.11 事件！」

「香港 7.21 8.11 事件！」，才是香港垃圾政府 + 黑警，無可抵賴既死穴！